# This code is called when instances of this SOP cook.
node = hou.pwd()
geo = node.geometry()

# Add code to modify the contents of geo.
tshift = node.evalParm('tshift')
frame = int(hou.frame()) + tshift
filePath = node.evalParm('filePath')
subPath = node.evalParm('subPath')
f = open(filePath + '/' + subPath + '%05d.obj' % (frame), 'r')
rmult = node.evalParm('rmult')
rthres = node.evalParm('rthres')

line = f.readline()
radius_attrib = geo.addAttrib(hou.attribType.Point, "pscale", 1.0)
velocity_attrib = geo.addAttrib(hou.attribType.Point, "v", (0.0, 0.0, 0.0))

while(line != ""):
    sl = str.split(line)
    # Read position values.
    xPos = float(sl[1])
    yPos = float(sl[2])
    zPos = float(sl[3])
    # Read radius value.
    r = float(sl[4])
    # Read velocity values.
    xVel = float(sl[5])
    yVel = float(sl[6])
    zVel = float(sl[7])
    
    # Create point from values.
    point = geo.createPoint()
    point.setPosition((xPos, yPos, zPos))
    point.setAttribValue(radius_attrib, max(r * rmult, rthres))
    point.setAttribValue(velocity_attrib, (xVel, yVel, zVel))
        
    line = f.readline()
    
f.close()